有D野想講下你地首所謂港歌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

blocked

乜而家D人做得又怕面對怕人話呀?? 哈~

係囉 錦怕咩成立獨立調查委員會

曱甴都咬得斷你手指係咪要檢討下

有監警會咪夠囉! O徒錢維修比你地整壞既野已經過億啦,
仲有比你地癈青多年既讀屎片既津貼呢, 果度已經用左好多啦,
仲O徒多餘錢做乜??

比我咬下你吖, 你係咪又要檢討下你係咪唔應該做暴徒呀?

你地成日唔到11PM都唔係民居嘈, 梗係咁啦,
相對你地集體打/殺人放火呢D都好小事姐.

咁早有五毛開工
真係勤力搵錢

都冇你地係男係女咁賤L格,
女就做慰安天使, 男女都一人數住擲磚/汽油彈又有幾多錢派 搵埋D陰質錢.

講到驚方用嘅野唔洗用錢 佢地份糧又唔係錢
你估毅進冇津貼咩
你蛇頭請你都要錢啦 過億

好啊，留個聯絡方法嚟

哦

返黎先啦, 出差而家唔係香港

p牌仔推唔到 不推文

又係得把口

警方用既錢所有支出特別係呢幾個月招呼你地既全部都係為社會執法除暴安良既錢, 因為你地所以先要用.
咁呀係, 最好就黎大陸出解放軍坦克車碌偏哂你地香港一毫子都唔駛出添.

好過你地多多多多聲啦粉腸

算撚數啦你
係就留個聯絡方法啦
無膽就收皮

閱，以為5毛改左首歌，點知係到做小學雞野
Btw不推文回覆

不推文終結此post

連登係我既家=聯絡方法
講冇胆都大胆過你地由頭封到落腳帶哂口罩, 拍馬都追唔上

因為我地D時間寶貴, 冇你地咁L得閒唔係暴動就呃未成年少女做"天使"咁L人渣賤9格.